連我呢個白卡友都叻過中共班高官

而家風頭火勢仲搞鳩香港，on9都知點都留返個逃生門比自己啦，就算比全世界制裁都可以經香港呢個白手套洗返乾淨啲錢同貨，但支共成日腐食香港行政立法同司法，想香港陪你地一齊死，連我呢個iq得90 住過青山 東區同九龍精神病院嘅不叔都呃撚過佢地。